[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論64

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

食完骨退骨果D 傻閪
祝你俾人cut單封account呀屌你老母

隐瞒疫情，宣传可控可治的，还拍“信政府,就是不戴口罩”宣传片的是中共吧？
毫不作为，放任500万武汉人到处去传播病毒的，是中共吧？
封锁消息，让人无法及时采取自我保护措施，没法早屯物资的，是中共吧？
疫情爆发后，领导消失的无影无踪，让前线医疗人员孤军作战的，是中共吧？
截断社会向医院援助，向医生收取服务费，发放劣质防护装备给医生，抢夺医疗物资的，是中共吧？

这个病毒是谁投的还无法下结论。但是闹到今天这个不可收拾局面，绝对是中共全力推波助澜的结果。如果病毒是美国投的，那么，中共一定就是美国的走狗，是中国人民的敌人。

何况，在这次疫情中，起最大防护作用的N95口罩，大多是美国3M公司生产的。就算国产口罩，其滤棉也是美国进口的。

如果美国真的想针对中国。在前阶段贸易战限制出口产品中，限制口罩和滤棉就行了吧？没有n95口罩，北上广深这样的一线城市，可以说接近100%中招。

谁是敌，谁是友，还想不清楚么？

thx

再等過

cancel再買過

cancel 再訂囉

買到咪算囉 差果幾蚊

求教 點樣改billing address? 定係冇必要改?

建議手足如果想搶 改左上網plan 先la

cut就唔好啦，買多左原價賣比人仲好

[member]有無人有經驗或知道如果集運1313口罩體積重係唔係會好貴? [member]

而家bns係咪日本倉唔收？

har 只可以下次留意啲啦

巴諗住分開定一次過集運？

如果信息彈話扣錢 但最後訂單失敗 會唔會照扣左數

又要退骨 又要平個幾蚊
講真有貨已經好好啦 咁樣真係好肉酸

我1313x3 連埋骨買又用港紙埋單 已經好感動

yes, 日倉已經超出使用上限

Dokodemo

我想問下RL2同KN90標準O唔OK???

1055 秒夠未🤣🤣🤣🤣🤣🤣

等

日森有冇話一日買幾多盒會cut 單？

唔好cut
你cut就有機會比炒狗搶到
有能力搶到就原價賣比有需要啲人

有冇人知

佢會hold左credit card limit，過幾日release返

睇第一頁呀屌你.

唔可以// 唔夠2000要運費

無返工.

有冇link

我琴日都差唔多掃左咁多，我諗都夠我成家用3個月依加幫朋友睇緊仲有無貨

gmarket係咪冇望啦？ 被人cut咗單

我check shipping全部都保管中 係咪派唔到去bns?

我張單轉左shipped，有track no

唔會扣 放心

扣過一次就唔會扣。用黎verify credit card

係咪算好撚貴??

係！

唔該曬 巴打

平過fb 660一盒廿隻

Thanks

而家最平都5500yen 1盒

7蚊個口罩 我就無錢買

謝大大

死全家價

呢款得唔得的

全炒價

mon ajp 好過

差唔多成廿蚊一個，你捨得用咩？

今日出面多左好多口罩
會唔會下個禮拜已經恢復正常供應

我俾盡都係5蚊個

多埋啲垃圾口罩有撚用咩

理撚得佢 訂咗先算

唔該曬你

prime 有得免運費 有試用1個月 睇#1啦

感謝解答

邊個國家？

快d退貨啦咁你講咁春多做咩

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

話就話有幾百萬個口罩 但加埋大陸人一齊掃點會夠分

留俾你老母用

旺角大量藥房垃圾口罩

997秒

岩岩見到

點解要一盒一盒咁買..??

用下腦就知唔會

全大陸幾多人，香港幾多人，日本幾多人，泰國幾多人⋯

每人一日一個口罩，

你覺得口罩既一日生產力會有17億個嗎？

一盒盒易買D

好過冇罩戴

請問點解要用JPY?

VFE無人買？

請問呢隻3M 買得過嗎?
謝謝各位。

我搵唔到997條link

入唔到車

有冇人用tenso? 有冇問題?

28號，有email
Await fulfillment->pending->await shipment->shipped

難d喎 Air唔係咁易寄DG
除非大網直送HK, 或者轉運網話ok

卓悅一開比人搶撚到on9

1月28號，safe basic level 2咋

KF94 圍返14蚊一個係咪好貴？

1313 9000幾yen都有人買

不停係see all buying options 彈出彈入有冇機chok到?

屌 見到又add唔到

【Buyandship抗疫碎碎唸】

呢個星期大家都辛苦夠，無論係正在撲物資嘅你哋，定係正在香港、日本、美國、泰國或者韓國處理貨件嘅倉庫同事。

呢個星期嘅貨量同查詢都突然暴升，係每年購物旺季Black Friday嘅幾倍以上，所以我哋未能夠好似Black Friday咁，可以預先安排足夠人手處理各種突如其來嘅問題。

全球物流都面對緊急速上升嘅貨量，特別是日本，連日本郵政都要暫停服務。作為香港人我哋絕對明白香港嘅情況有幾緊急，市面上一罩難求，如果連我哋都停埋，大家會有幾無助？

所以即使面對堆積如山嘅貨、即使運咁輕嘅口罩有機會蝕住做，我哋都唔會話停就停，當你哋用盡方法搜購口罩嘅同時，我哋亦係能力範圍內，盡最大努力尋求一切方法，盡快將大家嘅貨件送返香港。

初步計算，呢個星期大概已經運咗約15,000箱來自世界各地嘅口罩返香港，以平均每箱入面有10盒計算已經有150,000盒；每盒有50個，即大概有750萬個口罩。

當然做得物流就唔好問客買嚟點用，亦都唔關我哋事。但真心希望買得多嘅朋友，可以分俾身邊嘅人又或者有需要幫助嘅人。如果辛辛苦苦運返嚟嘅貨，原來係俾人用黎囤積居奇食人血饅頭，相信我哋一班同事都會好傷心。

各國倉庫同事現時正每日OT處理大家嘅貨件，我哋亦已加派人手兼且派人由香港去日本倉幫手，但數量之龐大並不是一時三刻可以解決，各地物流運輸亦可能出現延誤甚至混亂。但請放心，香港倉庫擁有完善嘅貨件分流系統，所有貨件返到香港之後都會被穩妥處理。再次敬請各位加倍耐心等候，減少不必要嘅催促同提問，經已減輕咗我哋嘅工作量了。

日本倉庫的確已超出負荷，為了紓緩日倉，強烈建議各位於美國購買選購口罩等產品，Buyandship 美國倉庫每日可處理約8,000件貨件，幾乎係日本倉嘅3倍。

感謝各位對我哋嘅支持及體諒，我哋會繼續同大家齊上齊落，亦請大家好好愛錫我哋嘅CS同事，將怒氣對準令到全香港人為咗一個口罩而奔波勞碌嘅元兇。[/quote][/quote]

屌又藥房口罩
送都唔撚要啦
呢家我要真係有用既口罩呀
唔撚係啲連乜春牌子都唔知既垃圾藥房口罩呀

係好撚貴

點解997我放埋骨都係無得加入cart一定要開prime?

咩都冇

無喇 層主講緊果隻賣哂玩完

垃圾都算 最撚驚係黑心二手罩

但係你信用卡會收返charge

屋企人訂到KF94大約3蚊一個

得

會唔會㩒得黎盒罩都無埋

link pls

點解 冇咩人買超快適/超立體

認真mode, 市面既口罩就留比唔識上網買既人啦, 我地呢d上網買左咪算
雖然佢地係廢老, 如果佢地冇罩, 中左招四圍咳四圍吐痰都會壞事...

好撚貴

埋左單先轉
唔係CHECKOUT個陣轉

1313出過
但冇琴日咁放

想買都買唔到

仲要同d廢老一齊排，分分鐘中招，你排埋我嗰份

bns

借位轉發
今日派

爆撚晒喇

求救
想問buyee “已完成購買”仲未發貨可以點
有冇得退錢

屌你老尾1055有冇快到咁

Prime收個¥1係咪唔會退

咩價位算可接受

当然是用我国的4px

3月都唔知到唔到 仲用bns

轉啦 咪用Bns

中間個個係0.01 ?

幾時落單?我29號order未cut

過多一兩個禮拜喺街大把貨啦 仲使鬼訂咩

有冇人ALIMED落左訂?而家我LOGIN唔到，岩密碼禁LOGIN佢冇REDIRECT我入去，又冇ERROR MSG，客服又冇人應SOSAD

屌你 1yen
送俾佢供樓好唔好啊

打漏左

貴慢同得EMS

無得揀delivery

我3秒F5一次都見唔1055有出現過係咩解究

all cancel

0.3秒都冇用啊 人哋0.1就搶左

1055 見住出 究竟係人定BOT快到咁

呢款hadariki竹炭係咪冇用
佢寫99%飛沫
卓悅又話●蓋亞清潔光觸媒利用光能分解和去除細菌和病毒。 （99％以上）
但一句關於pfe bfe vfe嘅都冇

兩盒口罩 要1.7磅🥴😮😯

當佢淨係有bfe 算啦

放心
buyee 唔係實時幫你買
CUT硬

係咪安心果隻？ 我28落未cut

我狂add 落cart
入到cart 3-4 次
次次都係俾錢果陣彈我話無貨
屌佢

出面賣幾錢

喺外國寄口罩返香港使唔使申報？ 我喺英國訂咗想寄返屋企 係咪當平時寄包裹咁就可以？

差不多啦
一盒都350-400g
+埋個紙盒 documents

你老母唔使用？

點解成日見到 1313 add 完去cart, 就彈話你個cart 無野 ?即係比人秒左定個website 有問題

當平時咁寄得啦 又唔係遺禁品

屌今日係咪冇放題

秒 唔洗問

點買到架，我人在首爾，全部都2000won

好似係

比人秒左

直接Buy Now然後pay

痴撚線10幾蚊1個

[url]

有無人買左呢隻？貨量好多，個文字介紹有PFE,但個盒又好似無寫有🤦🏻‍♂️[/url]

加極都入唔到車

入左一盒 但其實都好短

卓悅仲要每人限買10個咋，買到都冇咩用

記底名 遲啲清算

你地係咪多數一盒一盒咁買?
次次整得個數量黎都趕唔到...

3

same

究竟D巴打點搶... 已經瘋狂MON住

點解你地買到咁平 我4-5日前買左一lot kf94連運費要成四個幾一隻 而家睇起碼要8-9蚊

其實你地有冇考慮過信用卡外幣有手續費
正常用yen最後係貴d, 但你信用卡優惠(里數/積分)可能會多d

kf94係賣咁貴

而家fb全部都10蚊個咁濟

用buy up
最平同咩區都有
但可能會耐d 依家多貨要出

睇#1

Link

100蚊先一分

正常用Yen係平啲添

Amazon個Rate好似差過信用卡Rate + 手續費
同埋你Amazon碌港幣，卡公司都有1%手續費

其實信用卡既手續費係平過amazon rate
再者有d 信用卡仲有海外簽帳優惠

屌你老味 日日係度買口罩拎黎炒?

買夠就收手 比下人買啦
買左咁撚多日都買唔夠?

利申:買左16盒自用 收手

487 2980都有人清....

剪左佢啦垃圾卡

錯，俾外幣就算計埋手續費都平過用DCC俾港幣，DCC一樣有手續費同埋好多銀行對DCC transaction唔俾miles/現金回贈

幾錢算正常價？

16盒未到手都唔知會唔cut單

都唔平...

美國張單比人postpone話要幾個月後先出貨，有無巴打有入多左口罩可以放比我自用, 剩係想要2盒同屋企人share用，原唔原價無所謂

我同意 其實加埋手續費1.95%
差唔幾 更何況而家搶到就等於賺到

自己16盒就收收皮先

個個都係panic buy/買黎不時之需
你就自己買咁多

都唔知係咪今日冇

今日冇放題

係我之前已經買左, 已經到左香港
炒家正仆街

99果句日文即係bfe

一家五口得番一盒半 上網完全訂唔到 出面藥房又未番貨

超立體 get

1739小童尾燈

急就硬食炒價
你運得黎起馬半個月

幾錢磅？

你下邊果句啱
上邊果句錯，DCC rate差同埋一樣有手續費，圍埋仲貴過用外幣1.95%
同埋唔少銀行DCC係唔俾積分/現金回贈/miles

超立體 獨嬴？🤔

笑到仆街

上網自己睇

二家10口

唔好意思各位,岩岩加入...想問係咪可以直送HK?
定一定要日本集運?麻煩各位

撚狗

但佢唔經ems?

基本上係要集運
好少肯直寄

日馬嚟？
24號入咗16盒美馬 medline
tmr 送到bns
成班親戚問佢又話唔要

如果有能力有時間
就搶多啲
原價比啲有需要嗰啲人
唔好比炒狗搶哂

酒精類係任何方法都唔會送到hk
自己飛去買再寄艙啦

直接屌佢啦

寧願無罩用都唔幫襯藥房D 炒價

緊急通知:

🇨🇳國內倉:
暫定2月10日開工, 暫時只收貨不發貨,
需要視乎人手安排出貨, 希望可以盡快恢復
(沒有聘請過任何湖北籍員工)

🇺🇸美國倉:
因多班航班取消, 美國倉需要到2月6日(美國時間) 再安排發貨到香港;
另最近不要用USPS, 因為USPS不派件, 需要美國倉同事到郵局自行取件, 未必可以有時間去取貨;

🇯🇵日本倉:
主要最近接收到大量貨物, 臨時爆倉, 加上連日大雨, 需要暫停收件, 先清再收;
大約需要3-4個工作日;
已經同快遞公司夾好, 會再安排派送;

🇹🇼台灣倉:
暫時正常服務

口罩問題:
國內倉 台灣倉: 不可以出口到香港
美國倉, 日本倉: 暫時仍可以出口口罩到香港

搓手液因含有酒精大多國家禁止空運
❌日本倉 及 台灣倉都不可以發到香港
⭕美國倉可以發到香港

疫情連帶引起太多問題, 我們都會努力處理到可處理的, 希望盡快回復正常! #抱歉

#大家身體健康

你地宜家total入到幾多盒

一張單幾百蚊
買到執到 蝕少少比visa/master
好過食炒價 蝕入肉

炒價都唔係問題
問題係劣質

不過如果大家有多 我都想要多幾盒

留返俾啲唔識上網嘅人買

我上日森/dokodemo 買2蚊一個日本大brand唔好?

計埋frd我要2x人份....但唔好屌我...
全部都係醫生護士家庭.....high risk...

唔該巴打 咁好過咩都冇先

Ship呀 但睇層主自己做唔做功課
好多巴打比左hints

間間都爆倉都無計架啦
唔集運又唔送黎

真係貴少少上網買日本大brand穩陣

有無人知呢隻咩料

無乜

Buy up 🤦🏻‍♂️

不了
我掃日本口罩掃左成個禮拜 見都未見過

有多+肯定自己夠用 先比人
自己都買唔到唔好應承人買

點解日本啲口罩好似買唔完
反而美國就冇撚曬

USPS

buyup

其他 太貴比唔起 佢清緊倉 應該ok

屋企人同 frd total 5-6 人 唸緊收手

有無人share 1313 link

[member]
EN14684 TYPE II 夠咩[/member

日本本身係口罩大國
未爆之前大把存貨
仲要近百個brand 美國主要得幾間公司賣口罩

買D冇酒精嘅消毒液啦

幾千港幣

1055 4000以下都有人掃。

爆倉會cut 單？

6個每日用3個夠你玩6個月

3千幾hkd

bns爆哂倉你仲用...

家父亂咁訂咗啲口罩呢兩隻得唔得㗎各位

呢款係AbouThai 嘅 Yuma 口罩濾芯
只係得PM 2.5,
叫好過冇，但都好似冇咩用

集運黎

上面果隻得bfe

竹

同埋美國好多網 要有醫生/牙醫執業id

24號係dokodemo經yakuodo買既罩終於備完貨出貨

有冇巴打presto 仲係送貨日期待定？

Thx🙏😌
3 日 搶近3000
打算唔搶

韓國mask多數無做bfe個d認證
依家有個罩防身好過無先 made in korea?

唔係掛咁大獲

咁想問下知唔知REFUND果到點搞? THX

樂天好貴

唔該哂巴打
上網睇 得BFE 89%

呢隻得唔得？見佢都有BFE PFE

delivered 同 shipped 嗰啲應該無事掛
唔好用 bns 就得
佢頂唔順

其實唔知點解香港人好鍾意去日馬買
明明美馬做到1蚊隻

其實個運費點計，ship本土唔洗錢定點

唔該巴打

唔該絲打

你地呢幾日掛住掃口罩有無出過街

無曬就照用住先啦

冇 冇乜口罩要慳住洗

唯有喇好過冇

好撚悶

我都係 一㩒cart就話冇

真係唔知，
佢蠢蠢哋咁求其訂
只可以話好過冇先喇

可能係呢度越嚟越多人

如果個盒有寫歐盟 en14683 type II 同 bfe 98% 但係冇寫pfe vfe係咪都可以？

呢隻得唔得

邊款 我美馬唔多搵到

27仲未cut

懷疑個AC比人BAN鳩左 但我都未買過

無論禁咩產品 都彈ERROR出黎

美森有邊隻買得過？
日森次次擺唔到落kart

3M 1820

美馬都搵唔到有

次次話放題 其實係咪放30秒

Post左出黎就到美森擺唔到落cart

係咪169usd 600隻果個?

呢隻得唔得有冇伏？

依家1313限買1件？

可以但耐

f5左成朝
岩岩買到487*3

1313 係咪總共可以訂購三件？ 啱啱分開咗單 一張單訂一件 另一張單訂兩件

有冇人用左個隻臭罩
係咪真係好臭

咪聽人鳩UP，2年前啦

有BFE已經好夠
反而消毒更緊要

Pip 3盒得左啦！

哇

1313 放題

想問呢隻可以嘛？

紫女人？出左但無update過status
有朋友已經到左倉

可以

1313得埋

唔該晒

差唔多

我好想知咩味姐

有冇人知呢隻得唔得見到有BFE PFE

下星期一，二hktv 同屈臣氏有大量貸

今次大放題 慢慢都仲有

唔好意思想問各位巴打係咪每款口罩都只限買三個，否則會被cut單？ 唔該巴打們

+1

amazon jp 好似一轉信用卡，就只可以用YEN比，你試下轉下biling address、信用卡

好多巴打都執到貨咁喎

你老味臭化,入緊資料就SOLD OUT

Push

THANKS 爸打

平時有無ship開野架
有幾多位就盡打
ZIP Code好重要 唔好打錯

我都係分三單
希望得
有冇巴打分享下

㩒左兩日終於買到一次1313

有無人知EMS究竟依家點，搶到口罩都要運到返香港先得

1313 放題買左3個！

Me2

收隊了
繼續掃既手足加油

因為秒咗

1141

有巴打講過分單會比較大機會比人cut單，以為你炒

屌行開左去廁所先放題

有冇人買到2626

1313*3 不過用BNS

我買咗3盒 頂住先

Same 捕左咁多日終於第一單

入緊SHIPPING己經SOLD OUT

CLS

邊款

有冇人gmarket 買Natural Harmony 幾日都冇update 過tracking details (Hanjin Express)

應該唔會，但係EMS好似好多貨，我27號到依家都無消息。。。。。。
究竟有無人知依家郵政究竟想點啊

我有追蹤編號，但係日本郵政個網入咗話搵唔到依個No.
絲打係咪都係咁

都無計
襟改數量會好慢

集運啦 好少直送到

正路既話 日本既thirdseller係咪一定會填埋自己地址係info到?

係咪每款只可以買一次3盒？
啱啱搶到1313

28號沖繩寄，今日到香港郵政局

可唔可以落幾次單 每單三盒

1609超級大貨

有撚NORMAL SOLD OUT曬啦

終於禁到，好感動

我係27號應該出左日本郵政，但係香港郵政一直收唔到
我知EMS JP好多件，所以可能做唔切，我之前有tracking number好似都要一日之後先睇到。你幾時有number？

slightly small短2cm咋喎

slighyly small仲有大貨

shit 我27號福岡寄依家到未到，係咪已經寄失左

超級放題